今晚皇馬輸波我一定大大力bin

死賤種！

咪燈啦

g持

你闔家就死賤種 垃撚圾有咩資格bin ?

樓主我求下你柒少陣啦

Bin自己？

唔好咁啦

嗯

白撚痴巴塞隆拿垃圾碧基

起身喇

瀨屎了

起身啦垃圾

樓主又燈

大大力bin疤菜？

皇馬贏撚到樓豬瀨屎

喂賴屎仔唔該曬

又瀨屎

皇馬而家都唔夠曼聯踢啦...

多謝瀨屎狗

bin得未

大力d

Sorry
我捉返佢入狗竇

比人bin到瀨屎

多謝樓豬

死獌狗

咪撚影衰你啲手足啦垃圾
潛落地核定居啦

請樓主以後繼續燈我皇ok?

快d啦 再遲d呢d狗隻要攞去人道毀滅

留意到樓主燈

樓主垃撚圾深潛啦 做狗做到你咁撚賤

世清講聲多謝啦

Bin呀叫你大大力bin呀

係喎冇輸到啵

Binc

見樓豬咁慘 贏都俾你binc啦

gap 仔好惡

條友得罪人多 爆閘狗

ok binc

樓豬食屎大

Hi

好小氣

佢啲手足都屌到佢仆街啦 何止我

佢連鏝閘都爆

狗係咁 邊家熱鬧就入去玩

我地得幾丁友都入黎R水吹 唔知佢做乜鳩

你咁樣單單打打agger路好咩？

佢只敢單打, 怕我撩佢打架

Agger路 係戇鳩至少唔周圍撩人

條友冇家可歸

被binC

點呀？係咪要bin呀？

唔bin啦嘛？

Bin!

Bin呀bin

ok

唔好俾佢停

樓主支持環保係好事

我認輸 俾你bin

好

大大力被bin

垃撚圾

痛痛

大家入黎請樓主飲可樂

飲可樂啦柒碌

binbin

點呀

留返拜山先bin

Bin左未
定瀨緊屎

bin緊樓主老母 佢好m

BIN左未

快馬加bin

樓主

咪推啦

我擺低一毫

$5

輸未

柒左唔好推

樓豬又瀨屎

放過佢啦 人地係自己狗屋吹奏緊我地皇班中堅

掟西瓜

🐶
👖
💩

又想撚🐶了

I am here

Bin!大力d bin!

誰人bin c 大大力

喂垃圾食屎狗樓主 捨得躝出黎未呀 拎左狗糧比你食呀 吠兩聲啦

差少少

屌你

喂

前排唔係好撚串既咩？

去哂邊呀？

推post推得好開心架wor

皇馬唔係好撚勁既咩？！

bin 緊啦，快d黎啦

一定，大大力bin

唔係輸波都bin到 樓g勁

係咪架，我飲架

吹你老母咩吹

快撚！快！

我出黎啦！你快d黎啦！

宇宙最強兩連和都唔可以bin?

岩！唔好俾佢停！

知你等左好耐喇

自己個post話輸波先bin
和都bin有d 7

開過算啦 睇到好尷尬

唔係好耐者，我曼一路贏緊波，邊得閒理你蝗

你老尷我唔尷呀

而家幫你燈呀，實幫你既

你咪撚深潛啦，做賤蝗做到你咁撚狗

賤蝗去哪兒？

陰公豬

好清靜喲

唉又和

哈哈哈哈

哈哈哈哈哈哈哈哈哈

哈哈哈哈哈哈哈哈哈
哈哈哈哈哈哈哈哈哈
哈哈哈哈哈哈哈哈哈
哈哈哈哈哈哈哈哈哈

我羅復出入左幾多球

好撚勁呀皇馬！！！！！！！

喂！去哂邊呀？！人呢？！

一百球！

哈哈哈哈哈哈哈哈哈
哈哈哈哈哈哈哈哈哈
哈哈哈哈哈哈哈哈哈
哈哈哈哈哈哈哈哈哈
哈哈哈哈哈哈哈哈哈
哈哈哈哈哈哈哈哈哈
哈哈哈哈哈哈哈哈哈
哈哈哈哈哈哈哈哈哈

下季要出幾多億買我迪基亞？

賤種走哂好驚驚

喂，唔係好撚串既咩

有撚排bin

好撚環保

支持環保